有無巴絲覺得拍緊拖永遠做主動會好攰？

咁岩見到有個post話女仔會好依賴日日同佢傾計既男仔

有時真係唔知對方想點
下下都要自己做主動
好似自己同自己拍拖咁

睇戲睇邊套又無所謂
食飯食咩又無所謂
去邊玩黎黎去去都係行下街
咁就過左一日

有時會消失一兩日
有時就好sweet 識嗲下人

大半時間都係度諗
究竟係咪
一個人 從鏡內發展恩愛？

然之後分手嗰陣就會覺得其實係咪已經比哂 signal 我佢無哂 feel

攰到仆街
有時都費事太縱容佢啦

第二句

邊個做主動都好，大家明白對方心意就得啦，佢唔做主動可能係因為想就我，俾我話事
拍拖做乜真係冇所謂，因為一齊做任何野嘅時光會好開心好開心，一個魚柳bell chan兩個人食都可以食一兩個鐘，仲要我地唔覺過左咁耐